（巴打入）有冇人洗頭唔用護髮素？

用
唔用

自己洗頭時咁耐以黎只用過兩次

我
啲頭髮仲白雪雪滑溜溜